夠啦啲籃球足球post

好撚無聊咁都好嘈
依家我屌晒兩邊
你地好撚低質 停啦好嗎

blue ball垃圾啲

小學雞咁仲細咩